μ'sic Forever(6) never 執7

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

新田惠海
2016-10-19
新田恵海 LIVE 2016 EAST EMUSIC~つなぐメロディー~ [Blu-ray]

2017-04-19
5thシングル「ROCKET HEART」

内田彩
2017-02-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music~COLORS~Road to 日本武道館」 Blu-ray

2017-03-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music ～COLORS～ 海辺のVACATION」

三森すずこ
2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

2017-03-15
LIVE TOUR 2016 “GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN ライブBlu-ray

Pile
2017-04-26
3rdアルバム「Tailwind(s)」

飯田里穂
2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
まけるな!! あくのぐんだん！
2017-04-05 放送開始

南條愛乃
2017-05-17
6th シングル 「光のはじまり」
南條愛乃 feat.やなぎなぎ「一切は物語」

2016-07-13
2nd フルアルバム 「Nのハコ」

久保ユリカ
2017-05-10
1st アルバム 「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

2016-12-07
3nd シングル「ありがとうの時間」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

(post7)
開post範文：(開post請copy呢度)

有野要改/加減請寫低

南推今個月要追好多套..

邊粒膠回邊粒膠

Never 執柒

愛香

Yeah

Chu chu yeah

收左皮啦

please me

膠post?

女團本來就

吶,你知道破滅魔劍的下降速度嗎?

5g

巨巨唔好俾粒大膠我

個ig主要作用係介紹佢食啲咩，同派一樣

好明顯號角始創人係比破滅魔劍激撚死左

Emi?
咁咪好快脹返？

光の聲優，光のはじまり

新手lm

派會自己煮，佢主要係食

小學生

佢琴晚好難得咁勤力更新blog

中二病...

岩岩睇左時鐘機關之星 唔錯

典解比負皮牙==

Down左一陣睇

本身諗住比正評
見你咁講比咗負評

sor我錯 冇面目面對巨巨們
我做一排P再返黎

我邊怱巨...

00:11個樣

emi理論家，對食嘅知識十分淵博

睇得出（以前較好

fS既mv總會有種喜感

本身覺得個表情有啲奇怪 但係睇多幾次又覺得冇咩嘢

因為fS既MV 八叔: 爆笑

想g ig係係乜

新po留名

仲未執柒牙

μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪

琴日翻煲哂第一季，發現原來係笑片

光のはじまり

劇照

佢個ig暫時未公開

凹

諗咗陣之後笑到仆街

其實揾到佢fc果個就會好快揾到個人果個

佢個ID真係⋯⋯ 跟本係唔多識用電腦嘅人改ID嘅方式

上一輩人係咁

搵到一個,但唔知係咪你地講緊個個

係咪emiring follow緊嗰個

題外話 有無人有睇空丸套動畫

睇左，keroro啲朋友
Btw個陣容真係

神田祭變左點🐰

唔係刀劍咩

刀劍有份

【Lord of Knights短編小説募集企画最優秀作品】夜明けと共に
著者：石井花月
イラスト：sime

【CAST】
アルフレッド：梶裕貴
ヨミ：喜多村英梨
サラ：渕上舞
フレイア：新田恵海

淪落到變膠post

一向都膠

3年起跳

個女團本身就

爸爸唔好咁廚得唔得

錯post

你仲想有咩討論

聽到出哂水

其實上面有，但係就係唔係都俾膠

動畫？

大家對於μ's未來十年發展有咩睇法

On9

on9 膠都廢事比。。

未訓醒？

朗讀小説，emi都幾鍾意依種活動，不通常係讀小朋友故事多

返過去做P啦

you too

其實好正有靚聲j

3年後仲係到先同我講野

3年後會係第幾個post

第6個

佢有條片讀讀賣新專欄先正

伸手黨

謝分享 如果出多啲類似嘅就好

隔離台個巴打是但畫都唔錯

有無巨巨可以指點下點係香港開卡然後過日本打sif 街機

係日本開咪得 排隊側邊有部機 幾百yen
利伸97p

大佬

你唔愛朱夏BB啦?

朱夏bb係男朋友
彩沙bb係女朋友

話說幾時派飛

三森隻碟出喇

你派俾我??

收到風有人話買40隻

然後手機上網註冊，攪掂就狗衝？？

你...

u...

...

咁mio呢

彩彩

u..

mio係我細妹
其實凛係咪做援交㗎

📜☑️

有名你叫mk凜

咁美嘉呢

純情偽mk

成班p死返過去啦

sor囉

るる對野

咩美嘉? 中島美嘉

等人派碟

空丸lineblog更新

又幾正..
隻碟幾時飛到香港

有無攝影師嘅分別

@會員石原夏織

大橋hugo

我家姐

呀哥先岩

咁多親戚

佳村るる

又點呀

???????

我細細個已經聽過石原夏織巴打個名

你對野好大

ON9

sor

慘...

你乜水

唔識人...

尋日開始Rocket Heart倒數

小薯無人識係正常

眼鏡tsun真係好可愛

無錯

講還講

依張我都唔敢post出嚟

wa diu

應該係小鹿專輯嘅特典

同上面張圖兩班波

唔該望返左上角

咁自拍同專業拍攝係差好遠嘅

twitter上有關4/2HAPPY PINK DAY嘅相, 錯過左真係後悔

EMI果然係有野做就圓, 不過圓嘅EMI一樣咁正

牙

Rocket Heart倒數六日

大佬活躍左好多

Emi真係點樣都係咁撚正

成班森黑..

Suzu bb不知幾後生可愛

其實三森好靚女

真係好完美

完美

又貼小朋友出黎

因為愛很美 — 愛美

比櫻花更美

又貼無工開

樓上做乜鳩

講還講...

咁貼返小朋友囉

墊左好多野下..

佢嘅身材係1同身高成正比

你地真係好撚狂

hi我新黎
想問在坐有冇人仲玩緊LL而且係擺緊μ's既人
想r個friend

事實，唔通佢賣身材咩

好掛住南條切南瓜條片 好可愛牙牙牙

不如睇佢食榴槤

人間有愛美

成班愛美推

個IG唔係左食就係放閃

細路女出左6單PV

第一張圖個樣好似key 落去咁

有冇LINK?

LLSIF??
係既話加我得唔得

可唔可以快d 5月17

我死喇

件衫原來咁得意

點cap都冇死角wo????

Emi 4/20上里P個節目

Rocket Heart 台湾版特典

仲有中文歌詞

Rocket Heart倒數五日

呀呀呀呀呀呀

塊面好腫咁

諗起呢張圖

Smokey eyes歌德風好正呀呀呀呀呀

many chi sin lo...

u

Rocket Heart倒數四日

台伏

小鹿生放圖

好想去

收島風你現場

台伏SIF

屌你串夠未

去咗

求包膠

p..

巨

你

抽中奬？

p

Rocket Heart仲有三日

呢幾日d人飛晒..
靜到咁...

派推飛哂

又串我大佬?

又比人串紅日都要返工...

μ'sic Forever

好想去呀

紅日要返工吧

成班都飛行系，最多未返香港開ot

彩彩唱千本桜

Rocket Heart仲有二日

我唔想返工呀

返學囉

原來今日emi係廣島HBG Hall公演，尋日先重睇希果百寶箱去廣島

下星期三森 X EMI

三森個radio?
今個星期里P x EMI，不過里P個節目上比較麻煩

係

old

渣圖賀ROCKET HEART入荷

Rocket League 我就識

Houston Rocket呀

終於等到

你走啦

惡

兩個都唔識

我又要死喇

呢家啲小學生呢

我覺得月曆都係影私服好

真姬生日快樂

happy birthday to maki

動畫角色生日都關你地事

都唔係同動畫角色講啦
同都同真人講

真姫ちゃんお誕生日おめでと

想知pile去考ielts會拎幾多分

佢英文好廢

My pleasure

當然係9分啦
pile様精通中日韓英4國語言

lucky楠田
會唔會去睇楠田live tour

啲pile推直接同真人講㗎

直葉生日快樂
錯po

輿水幸子會然
有人叫我通知你肥達會出SSA

好想見pile一面
未見過真人

@堀エリコ

?

ching高汁

佢都唔會去架啦

抽中左啦佢

我同你講牙

梳囉

都未講完...

好衰牙你地...

有fd係日本見到Lisa

你去event都可以見佢

野生捕捉呀屌

有冇問人攞簽名？

真姫ちゃん、お誕生日おめでとう

佢無，岩岩仲要見多一次

Emi IG張新相

果然係＂好朋友＂

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

做乜9...

大佬，圖自然會後補，我都搬唔少過嚟嫁喇

右邊個樣

第一眼認唔到囉，意謂係小鹿，睇真啲就知係老女人

潮文黎 唔洗咁認真

好想快啲聽佢地兩條友鳩up

窮撚 無錢去

彩又拍緊魔法笑女

正呀！要羞恥Play

Magical☆Utchi Dream Change

再做特搜官

8月13仲係日本
為左彩奈果幾分鐘而買飛真心諗諗

心動不如行動啦

ging

認唔出..

角度問題啫

咁老好易認

Roselia 好正牙

老先難認...化咁重

今日個twitter 比emi霸哂

Lm睇大佬全特

日頭巡舖，夜晩又去KKbox，尋日先廣島公演完，把聲好似開始沙沙哋

EMI安定的放送事故, 上次上去又係出事

you..

Gamers斷左貨喇痴線架

全特福利, 送多個外盒

好波！

不過, 睇埋週榜先

唔敢太樂觀

第一日有上榜已經唔錯啦

第九係唔錯，你睇前七有幾個勁野係到，第一可以不理，冇得比

第一日上頭十已經好好架啦

套光之父親幾好睇

work la

又播劇場版

又bin C

sunny day song ~ sunny day song

好柒..

sor 柒親你
我都係收收皮先

唔敢

睇咁多次都覺得最尾好好笑

新楠加埋係好笑

希望有老女人一半

巴打一個人都買左10隻吧

呢度啲巨一櫃基本啦喂

我出返去先

我地真係死開
佢講話一櫃，係一個貨櫃咁解呀

突發我大佬idc 話買500隻愛乃新碟

chi sin

先買得果幾隻，我都先

買多幾櫃推EMI上第一

派隻比我

想g逼害夠未 笑我全特都mo chin?
我大佬就真係全特啦 等派碟+1

ミュージカル「キューティ・ブロンド」静岡公演、ありがとうございました！
約2年ぶりの浜松、あったかくて幸せでした✨

そして昨日発売になった新曲「ROCKET HEART」がオリコンデイリー5位をいただきました！

数字が全てではないですが...
みんなで掴んだんだよ。

ほんとにほんとに、ありがとう！
私たちに乾杯🥂💕

FROM EMI IG

1櫃咁少

每次出碟買2隻都已經好吃力

買開一隻

口土是常識

天便幣

係幾好睇喎

連碟都未講確實日期幾時出就已經講定邊到開live

破產

買了幾多個貨櫃

東京場走唔甩啦連2日

佢點會買

岩岩先睇到公告話繁體版要合併去國際版

抵啦,台伏垃圾到

++ 你都有玩台版咩?

踢番個po上黎先

派陳

who are you ar

チケットをご用意いたしました。
期限までに代金をお振込ください。

小朋友

染髮嘅小學生

睇左柒髮..

喊左

why ar?

冇

台伏終於執柒
但其實我台伏ac d卡多過日服ac好多, 棄左有d唔捨得

彩彩六月攪EVENT

救完佢 老豆唔識打字係佢側邊轉圈個到 笑死我
個畫面勁熟悉

自已係GAME都咁做過

見到幅圖第一印象係田邊．單車．斷腳

其次，慶祝，跳海，斷腳

少女唔鋤愛阿婆

on9 擺明係 肥仔 水浸 同溝啦

唉 濕撚哂

喂 救我

唔撚驚

濕撚晒forever

誕生日おめでとう🎉

生日快樂

我今日生日?

?
今日Kssn生日吧

今日卯月生日

過住ok?

ok

我日日都生日啦

工作：生日

原來呢位會員識打字..

又串我大佬
你小心睇路。。

emi隻碟到左 ，但係原來我無訂到限定盤

我都到左

小心呀你

Young..

果然係抽水皇

第一眼睇錯失業果個...

同上面嗰張差咁遠

唔係掛

失業果個失緊業點會有電台節目做

狂 又全特rich到 想g派碟未 巨巨們

you

可能Rippi carry呢

套光之老豆第2集

老豆係純粹爆肝爆到痛定係

PAD巨頭

未睇第2集

得呢度有人傾呢套野

咁都比你睇到

都係講過兩句，巴打咁都知，好野

勁到睇生肉

你都屌打架仔啦。。

bilibili琴日出左字幕版啦

呢度d人好惡架 個個睇生肉架

佢地係

其實佢地勁到整埋字幕俾我地睇

Share ok？

Share pls

哇屌 早腸入左黎=.=?

呢到個個日文帝 幾時開班教我

教我未

早腸

原來三森都有去睇emi個音樂劇

巴打聽左個radio?

放工先聽，岩岩睇左少少repo

如果係真既話平時肯定會喺twitter講既三森冇講，反而係唔會點tweet私人野既彩有講

想g點背50音最有效 背左幾個月都寫唔出 讀又讀錯

你屌打架仔又扮

仲差小鹿

彩彩主動放閃係少有，不過自從上次佢上完三森個節目，依啲野已經完全唔驚訝
Btw我依啲日文渣都係等字幕算

emi 5th single週榜13位 6910
成績比4th single好，排名安定十幾位

都估到個細路女生日出新Album

所以睇嚟你土都冇得食

古參

今集光のお父さん笑鬼死 最後老豆

聽佢地鳩up真係好開心

利申唔識日文扮明

emi節目生肉只係估估聽到三、四成

等字幕或者呢到既大佬翻譯

果然我大佬 幾時俾字幕版我睇

ああああああああああ

同求字幕版

idc 譯未

叫個唔識日文既翻譯 串夠我廢未 屌你

大佬，唔好扮黃一飛啦，全世界等緊你

3年前の今日は改めてソロで始めるきっかけのDream of Princess を初めて披露した日らしい。誰これ。笑
いいですね、なんかこんな日にリリースが重なるって、ちゃんと積み上げてこれた気が少しだけします。笑

成48個分身，唔認得一兩個好閒

呢到好多派推 港一二三.....

好惡㗎佢地

who ar

死MK妹

mk妹先正>.<

你淨係鍾意mk

GＭ🤤

冇腦MK先會將啲字縮到咁短

仲要唔知做乜加個咁既emoji

駁唔到
Mk到....

Mk

🤤

your is all

係到SELL耳機

咁買未

幾時派碟？

有大佬派Tailwind(s)未?

等港一派碟sin !

有人派未

又要返工

派隻碟黎先

返完咪可以派碟

港一入左幾多櫃

你呢
新single

7月仲有新專輯

愛乃巨們多多指教

等緊downlosd

link

D愛乃推痴線架
Amazon本野斷左貨呀

又成櫃成櫃咁買

天便都未有，邊有得聽牙

貨櫃

慘

狂 等港一派碟 希望可以俾我聽下愛乃

幾rich7先會一櫃櫃買咁多隻
求巨巨派碟俾小弟聽下
收到風呢到有巨巨買百幾隻抽選 好癲

大佬你500隻派比我未

佢話300隻喳嗎，點派500比你

今日話album500。。。

埋左我ok？

我都等緊idc大佬...

少女唔鋤愛呀婆

幾時先放工

+1
就死

+1

D派推飛晒...好靜

三森推..

要上班 不了

我好想睇有紗bb呀

23000

個週期短到咁，叫水豚情何以堪

呢堆唔是N卡團 ？

出得團你估會唔會有聲優？
日昇班仆街唔點頭，Game果面可以自作主張出團？

但係勁n卡feel

水團唔會咁快汁柒既
最多兩邊in parallel出
又呃多筆錢

搞搞下變im@s

跟本想跟im@s做，垃圾公司賺咁多錢都唔識搞好隻game

隻手機驚真係

好似話嚟緊大更新出3D人像同舞台

而家先搞

CGSS好玩好多囉 仲要靚咁多
佢出埋3D就真係

N卡也想要閃閃發亮

早就應該整啦
不過都吸引唔到我玩

9條友嘅3D

hi

輝きたい‼︎

上年fl前已經傳緊話出啦 出到而家咪又係得個吉
最近見佢有新劇場模式同玩法唔同 結果又係一樣垃圾
玩bgd仲好啦 ！

想問下其實街機係唔係一樣玩法？

好似係

其實隻SIF唔係特別鐘意LL都唔會keep住玩
唔識哥啲玩一陣就會棄

班尖正牙

你問個未飛過既我點答你好 我都唔知架大佬

留意到d三森推都走埋...

好掛住hugo

跟本啲人都飛走晒

派派個公海IG直播走左班唔知邊度黎ge 國際狗公，攪到中斷左

支那人 ？

るる呀

都未必係支那，因為好似要翻牆，而且IG上面大把國際狗公

唉

反而支那人好規矩wor
班唔識pile ge 鬼佬係咁話sexy, show your body

分到佢地咩人架, 班鬼係咁問wt is your name

pile推

？

有無人聽日睇完武士道講個包膠我知

彩彩版千本桜有得dl喇

仲有一首角色歌

電音彩

又唱人地d歌

好想飛

收到風你排緊物販

慘,得我留守香港

收到風你係橫浜

GM🤤

好想去日本

去

我朋友係橫A見到你地

佢地*

你都有份

佢冇飛

有冇耳機JJ可以同我講咩型號

好想去生日live呀

你咪去左囉

屌你老母串夠我未

扮夠未

呢度啲pile推明明去曬

呢你地做咩

Pile 3rd Album

無錢買cd

批貨未到咋

咪信佢，佢好似買左21隻

同埋佢今晚飛，好想打柒佢

你??? 你全通生日live 仲話派碟俾我

派埋比我得唔得

派埋ok?

就算有得派都唔派比你啦
屈人都屈得好啲

牌子係Sudio, 但搵唔到EMI帶緊邊隻型號, 去官網對比係搵唔到同款 , 只可以排除係BT耳機, 香港可以去HMV買到嘅Sudio耳機.

EMI另一款私伙耳罩係MASTER & DYNAMIC MH40, 貴野

我知我小薯

想講呢到d巨巨個個都有幾隻335
貴？笑左

開左場lu...

你睇緊？

@高橋李依

睇緊果班潛晒吧

係香港點聽愛美唱歌

咁都好多人飛左。。

今日唔敢開fb

買買買

唉 去唔到日本 訓教算

係㗎機上面訓？

係會場到瞓？

佢個三字多左2劃

係香港無人信

用緊docomo?

Csl sor

成人打壓我

日

搵人幫cap搵左幾耐

影多啲相返嚟些呀吓

唉 仲打壓我
連呢度都唔歡迎我
走囉

我信你

走返香港未

佢過埋呢兩日係咪有全通包膠？

起身返工

起身睇live

今日唔敢cap 圖阿?

返工都俾人串

docomo

樓上串夠未。。。
潛水算

港三上黎回應未阿

留明睇上面d大佬開直播...

放工 返到屋企啦屌
電話無撚曬電

。。。。。

派推係哂日本???

可攝錄live，你話呢？

又串我唔係日本

成日自爆

港一唔見左

佢同緊日一

勁到......

港三住緊邊間酒店

天水圍海逸酒店

慘
老女人生日快樂

又多個老女人..

=.=

生日快樂！

Happy birthday to pile

收到風呢位港一 一陣會上鏡
好想係現場見到佢呀

當選上鏡真好

ぱいちゃん、お誕生日おめでとう

(29)

屌！ 港一腥左張咁既相黎串鳩我

自己影嘅

總之，求港一二三睇完俾份包膠我呢D 小薯J 下啦

神席....狂

29歲老女人...

聽講PSありがとう好神

Geng 現場....

岩岩聽你講....

返緊工 又串

用緊docomo囉你

Csl

正職：派推

點解仲未有email

厳正なる抽選の結果、お客様はご当選されました。

2017年7月2日（日）
開場 17:00 開演 18:00 【 1 】枚

仆街 去左垃圾郵件

厳正なる抽選の結果、お客様はご当選されました。

2017年7月2日（日）
開場 17:00 開演 18:00 【 1 】枚

恭喜晒

巨巨有得去胃趕真乾

到時見

唔知場live 點呢

收到風港三比港一恥笑

彩好嬲

line出晒事

docomo正唔正先

拍左幾多片先

唔好咁自私 分享下

On9 邊有人會睇live 襟手機

係囉 認左咪好囉

識日文

全部睇唔明

又唔一定用手機錄

識漢字

終於放工
我無睇live 未襟到電話囉

有包膠未。。。。。。

想知?

bb..

浄係知派推嚟緊又有機會表演要全特，仲要兩次

終於放假 但得一日

好彩冇去，場live原來咁頹

屌你老母 垃撚圾 下次唔去

Lm睇派推武道館20000yen vip位

emi 7/19出2nd專輯，8/8、8/9開live

fly

冇緣 唔係飛行系

咪玩啦
收到風琴日都坐唔爆，到時vip同唔vip咪一鳩樣

p
估唔到咁快仲要一次過公佈嗚呀

其實個best album係多兩首新歌同一個mv

武道館唔同ge, 好似係

佢咁出album，令我有好多聯想

抽左未先

＜新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE～」＞
■開催日時：2017年8月8日（火）
会場：中野サンプラザ（開場：18:00/ 開演：19:00）
出演者：新田恵海

＜新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE HISTORY～」＞
■開催日時：2017年8月9日（水）
会場：中野サンプラザ（開場：18:00/ 開演：19:00）
出演者：新田恵海

■料金：全席指定 一般：7,900円（税込）／ プレミアムシート：50,000円（税込）
※申込ページより第一希望・第二希望をご入力ください。
※上記以外に各種手数料が必要となります。
<★プレミアムシート特典★>
・最前列シート
・公演前グリーティング
・特製ラミネートパス
・シークレットプレゼント

プレミアムシート：50,000円（税込）

新田惠海一生推巴打一定係 プレミアムシート

抽中左咪プレミアムシー

抽中左咪プレミアムシー[/quote]
佢平日搞live，真係要睇下夠唔夠假

expect jor

點解neway無pile d歌

現充先會唱k

點解big echo無pile d歌

上次neway唱 只有南醬同三森既歌

老嘅先會有

去就去梗架啦

有rippi首親親親架

個價仲惡過pile...

出現了

唔去啦，等出bd

LLER屌ON99

hai lo diu on99

返香港未？

但唔通中左唔去咩

行雷走唔到

就齊人

戶外工作真係好撚慘

駁唔到...

好彩我唔係

唔係+1

突發
經探子回報 有堆三森推係東京瘋狂掃碟

咁老都掃

好勁

唔老唔推
利申：推最老嗰個

迷老

仇老先係主流

重組，齊人唱歌

反老隊長

唔好話隊唔隊長
但我的確係反老

唔好話咩 我老死本身推個1986既老女人都轉左推1996既可愛活潑妹

推啲00後..

佢遲下推2006

吾迷老

吾=我

Kssn 2專都一年喇，幾時有其他job接

佢個演唱會尾場同emi同一個場連住3日

就黎又推爆

新po仲有冇野未改

5g...應該冇

放工啦

唔怪得係閒日開